[抵制黃牛]子華棟篤笑原價出售

雖然我d飛就唔係話好靚﹐但希望有心既巴絲都可以享受到個show﹐所以原價出售
28/7(六) $480 連位x2
28/7(六) $380 連位x2
遺憾門票有限﹐亦唔想有黃牛黨攞黎轉售﹐所以有以下規則

用20字以內講出令我選擇你既原因﹐再留低tg﹐聽日正午12點前截﹐我會聯絡你再問你幾條問題﹐星期五前同你交收﹐1蚊車馬費都唔收

黃牛死全家﹐希望無飛既巴絲都唔好幫襯黃牛助長風氣

原價-$100收 $480

我想睇
未睇過

想同老豆睇
10點起搞咗成日但都得個吉
tg: @tgaccount

tg @Beckham7Prilo21
要380 感謝

補充原因：
為左幫屋企人搵飛，極需要呢兩隻飛

同女朋友睇 咩日子咩價錢都無所謂
保證自用 tg

巴打仲有冇

老豆係外國反工一年先反尼一次，想請老豆睇
Tg@jackfung10

真心自用 同男朋友睇嫁！
今日10點開始又禁網禁app又打電話都唔得，最後去排都排唔到😭
真係真係好想睇！🙏🏻

十點坐係道㩒到灰 想要兩張同個兄弟睇慶祝佢生日 \lajiS

抵制黃牛 分享香港棟篤絕響
我未現場睇過子華 唔想有遺憾
求飛 //
感激

想要飛 tg: littlespongia

#87YY長又長 • 3h
求任何日字 2連位

原價收購 + 車馬費

黃牛請移玉步

反你老尾 尼你老尾

結婚一週年同老婆睇，今日排左11個鐘都係得個吉
380, 480 都無所謂, 車馬費同手續費我俾

我係幫兩位非常好好既同事買，佢地真係好想睇，希望你幫到佢地啦

@pw_183

我唔轉彎抹角 因為女朋友想睇，所以我想同佢一齊睇，加上係子華的最後的棟督笑，真係想入場支持下，無耐實在撳個mouse 都撳到手斷都買唔到，但真係想睇，希望樓主肯割愛承人之美。

黃子華令我識左個朋友，佢追po我留言，希望買到4張飛，到時大家見個面

前年開show已經想睇 排左好耐點知賣哂
今次要返工 乜都買唔到

想要任何兩張連位

忠實fans, 不過未入過現場睇，再唔睇無機會，好似哥哥同beyond 咁

想帶阿媽去睇最後一次子華show
今朝7點排到晏就連位飛賣哂先放棄
可以先交收到時再一齊入場證明非黃牛
Tg @hkgchan7

真心自用，既然子華神最後一次show，想到現場支持一下。支持抵制黃牛，為巴打讚好

真心子華fans 按左幾個鐘都買唔到

問過妳想睇邊一日
記得妳同我講呢日係你生日

Tg is: milkpeanut7

本身都鍾意黃子華，但今次要同埋未來外母睇 。禁左成日都得個吉，有冇雞脾食睇今次
可以2張 或者 4張全收
當日交收都冇問題

想同女朋友睇
我愛女朋友 同樣愛樓主

tg:

我380/480 x 2 都得

今日refresh左成日都入唔到
希望今次買到比個驚喜女朋友
btw好多謝巴打咁反對黃牛黨

好欣賞樓主以身作則抵制黃牛！

我頭先賣左2張單丁飛都原價賣 唔係貪心之人 好想要兩連 但係黃牛太多 揾唔到善心人

小心良心俾人當狗吠
太多中伏例子
轉頭人地放上carousell高幾倍賣

我明, 所以無可奈何地我set 左d rule 同會問幾條問題, 盡可能減低中伏機會

早知咁多人買唔到我就請埋下半日假買

即日交收唔駛比人轉售

漏左tg

男朋友最近壓力特別大，佢無咩物慾買野送畀佢又唔知買咩，最近只係提過想睇黃子華，只係想男朋友開開心心笑返晚。

選唔選我都好，多謝巴打咁好原價放

咁反而我怕佢臨時甩底

少咗tg唔好意思：

唔記得抽飛

上一次入場睇係同朋友一齊睇 講好每次都一齊睇
點知今次 買唔到

Btw 好欣賞原價賣既人 唔駛益死黃牛狗

臨時甩底咁撚西就公審佢啦

以上規則可以杜絕黃牛？

杜絕黃牛唔係我呢d 小市民可以做到既野
但係多一個人原價放飛, 黃牛黨就少一個潛在客戶

咁都無理由要我蝕錢掛

想同啊媽去睇，希望樓主成全
希望要到380x2

我淨係想同大家笑到最後

最緊要有飛，咩飛都可以

睇黎大家都撳左成日
今日要番工買唔到 只可以食飯時間撳下
都係唔得 收工見到仲話賣晒....唉

個個唔係老豆老母就老婆 樓主今次真係難揀

女友從來未睇過live，撞正紀念日想送俾佢做驚喜

係英國凌晨三點開始撳 撳到7點幾凖備返學都撳唔到 兩張飛同表弟睇 如果有需要真係可以俾埋車馬費
Tg: @ansonmm

今朝因為要考試搶唔到，考完已經仆返去同女朋友一齊搶，最後都係得個吉。有tg傾計圖可證明真自用 車馬可付

張圖係今朝我喺子華撲飛post自己post出黎
原因：真fans但用電話電腦都搶唔到飛，求割愛

我一定要星期六日先得,女女住澳門,得星期六日先過到黎,希望你可以比個機會我

同女朋友都真心想睇 成朝係咁禁都入唔到

其間有黃牛開炒價問我要唔要 我只係應左佢一句 黃牛死全家

所以我好欣賞樓主幫手打擊黃牛 亦希望可以讓兩張飛比我 真心自用

跪求要飛 想同女友睇
比車馬費請食飯在所不辭

廢話我唔多講，呢日係我生日，想同女朋友溫溫馨馨咁睇場show
怕我放出去我可以過咗數先，然後開場前一兩日我先再問你拎
謝謝巴打

大家都撳左成日 大家都好想要飛
希望有有心人願意割愛
任何日子任何位 2張連位

應承過ex一齊睇
雖然已分開但想追返

樓豬撚狗post

想收480x2

想買黎請男朋友父母去 但學生哥食唔起炒價
佢地對我好好 依家仲養埋我咁濟 想請佢地去當小小回報

tg

我堂姐上年尾結婚，想送俾佢兩公婆睇

但點都好 多謝樓主既善心
保證一定係自用 到時候可以入場前叫男朋友兩佬拎張飛係門口影張相

sorry tg唔知發生咩事，如果有意的話，
請send email去以下呢個account,我再俾電話你
telegramhaveproblem@gmail.com

如果你唔賣比我 唯有去現場睇下原價執唔執到黃牛飛

你已經被DQ

我愛黃子華
我連佢d CD 都有買
㩒左一日都冇反應

Tg :

要480 2張，我係公司禁左成日都失敗 好想睇呀
WhatsApp 62265280

姐夫同家姐都返工買唔到飛，就今朝出去幫佢哋買(因為家姐大肚都想佢開心啲、笑下)
點知排左六粒幾鐘先話冇飛了。

Tg: flybusss

多謝巴打
今日排左幾個鐘乜都買唔到 好想最後一次可以睇到live
好想可以有兩張連位可以睇
$480 連位x2

跪求三連 380 任何時間
禁左成日都冇

自用，平時死慳死抵，想第一次女友睇棟篤笑
Btw many thanks 樓主

想要2連380/280

樓主勁靚仔，溝死女，大方唔自私，受小弟一拜先
你選擇我因為我真係子華fans 次次有去近年因為黃牛去唔到
要2張夠，其他留返比其他有需要巴打

吹水大會正式開始

囡囡睇子華 我去睇住囡囡

啲人講真講假樓主都唔會知
咁我嘅理由就係想親身去睇
Btw 多謝樓主取之有道

幫朋友買，最後按入去得番單丁位買唔到連位。

想追既女仔想睇
做兵仔點都想哄到佢加下分
兩日都可以
交收比你睇下d對話都無咩所謂

成班都話咩女朋友男朋友老豆老母,我係子華忠實fans,有圖為証

截龍
已經揀左一位巴打, 暫定星期四交收

以前細個唔識 依家大啲想睇最後一次

想同女朋友一齊睇

要番工，好夜先入到，已經無哂連位

買左13/7前後位 $380x2

想換連位，好多人tg我加500我都唔想賣
所以希望可以同你換兩張380

Tg:

點解原價post 都可以有負評？

想要兩張飛
禁左全日想睇都無機會
祝樓主日日有閪屌

聽日同男朋友4周年紀念日
想比驚喜佢，佢好鍾意子華神
唔想比黃牛得逞
求飛!

無他 應承左幫人買飛
禁左成朝都入唔到
只係唔想人地叫我做少少事都做唔到

女朋友係fans，今次我應承佢今次會諗辦法買飛比佢，唔會倒賣，可以臨開場前先比我都得

已睇過好多次子華神既DVD 但未試過入場睇

今朝一早上網㩒加排隊
keep住一路㩒，幾次都入到但係彈翻出去
好想買比呀爸呀媽睇
因為細細個就睇住佢地睇黃子華d碟
但係咁多年都未睇過live
好想最後一次可以請到佢地去睇...

唔該晒樓主

你呢句都有負評啦

可能覺得我係假膠掛

徵任何日子$880 黃子華二張連位
現票交收 黃牛免問
Tg:Jayyyyyc